# نیازمندی های تابعی

1. ورود به سیستم

2. ایجاد حساب کاربری

3. ایجاد پسورد برای صاحب مغازه

4.  سفارش مشتری

5. ثبت پرداخت

6. تغییر پسورد

7. ثبت فاکتور

8. جست و جوی سریع

9. گزارش گیری




# نیازمندی های غیرتابعی

1.  استفاده از یک پس زمینه برای منو ترجیحا لوگو

2.  قابلیت استفاده از سیستم با تمامی مرورگرها

3.  user friendly باشد